一個11月15日罷post都無??

點解可以一個聽日三罷嘅post都無??

《左傳．莊公十年》：「夫戰，勇氣也。一鼓作氣，再而衰，三而竭。彼竭我盈。」

春秋時，齊國攻打魯國，魯莊公準備親自領兵迎戰。這時，有個叫曹劌的人主動要求跟莊公一起迎戰。當齊魯兩軍在戰場上擺好陣勢後，齊軍擊鼓進攻，魯莊公也想下令擂鼓迎戰，但兩次都被曹劌攔住。直到齊軍第三次擊鼓時，曹劌才讓魯莊公下令擂鼓進軍，結果把齊軍打得大敗。 打了勝仗後，魯莊公問曹劌獲勝的原因。曹劌說：「打仗憑的是一股勇氣。齊軍第一次擊鼓時勇氣最足，第二次擊鼓時勇氣便有所衰退，第三次擊鼓時勇氣已完全衰竭了，而我軍卻是第一次擊鼓，勇氣最足，所以一鼓作氣，打敗了齊軍。」

山田巴
推

繼續罷

幫推

我睇漏 sorry
大家集中推呢個

罷呀

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.